［行動post］18/7中大投票師要人！全部同我10/7前登記！

18/7將會有中大評議會選舉（選一個主席、兩個常務委員）
10/7前一定要填form登記

所有中大校友都可以報名參加投票

填form入呢度：

❗️7月10日登記出席deadline
- 可以網上填完form簽名直接email去評議會秘書
- 可以授權比另一個出席者投(獲委任者不可接受多於5位委任)
❗️7月18日中大評議會選舉

記住收到呢個email先係登記完成！

投票名單及人選：

之前有蘋果既報道：

常務委員：一定係 李軒朗同盧俊宇，兩位係現任民主派區議員（李軒朗係半島連線，盧俊宇係民主黨，贏何妖個個），蘋果有報導對家正動員投另外兩個

主席：建議 楊于銘
張秀賢最後關頭雖然想選但未能入闡（文件問題非政治DQ，詳情可以去佢fb睇)
所以只能係楊于銘同郭碧蓮之間選
楊于銘之前有張wtsapp圖流出產生爭議（佢竟然同對家郭碧蓮wtsapp仲形容李軒朗係嚟破壞）

但始終係呢兩個候選人間推薦楊于銘：
- 佢事後承認、道歉同收回言論，形容當時wtsapp對家係想勸退對方
- 立場上的確唔鮮明，但有手足私底下認識佢係黃，但選舉未有表明立場
- 張秀賢、李軒朗都有提及係wtsapp圖流出前以為佢係開明派，即係wtsapp事件前佢哋價值觀相差唔太大
- 就wtsapp內容睇佢有可能反本土派，但佢係評議會已經係現任常委，可能長期制度內以致未能接受制度外參加者
- 蘋果有報導對家正動員去投現任副主席郭碧蓮，所以佢並非對家之人機會甚高
楊于銘fb:

總之中大校友們請10/7前登記投票先！到時18/7投邊個可以再諗！

推

Gogogo